同Line騙案周旋中

是咁的，早幾日無聊得滯玩tinder識左個台妹( 偽 )，傾左兩日add左佢line，佢話新黎香港，依家喺model公司度做，約左佢16號行香港，結果15號今晚就話比老細逼要同客有交易，喺尖沙咀彌敦道222號。

巴絲覺得假唔假？

你都識講騙案啦

未肯定架，有冇巴夠膽試伏

係咪1300蚊
叫你去買mycard?

真 買定點數先 到時佢會好感激你

話有性交易
佢唔想
然後叫你救佢？

勁wor 巴你咁都搵到，琴日我搵左成晚都搵唔到

巴好中

岩呀

我就開始Troll mode

一啲新意都無

咁舊既橋都要諗係真定假？
係連登直頭係日經
睇你好似想出去救佢咁喎

開心share

點都要扮下既，橫掂喺屋企都要搵d世藝過下日晨